[無圖]由幾時開始護士姐姐變曬護士妹妹

勁多實習護士 去醫院又係 街症又係
全部都廿頭啱啱出嚟

示意圖

網上啲示意圖算係咁

因為你大個左？

有冇幫你洗丁丁

有啲道理 不過nursing真係收好多人

去多d醫院就發現都幾多後生女

勁多實習

護士弟弟

早幾年吹奏Nursing嘛

睇套u 個護士應該ou學生

ou confirmed